點解李家超條廢物可以做到呢個位?

睇緊立法會會議,發現李家超真係廢到無倫不特止,仲有種目中無人feel.
一係跟稿讀一係遊花園,之前逃犯條例D會議已經覺得佢鴻鳩嫁啦

成個政府都係咁，成埋廢物高薪厚祿

其實比卡超定聰sir實權大啲？

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

未死就排到佢

政府， 公營機構見唔少啦

廢係必要條件黎

基本上佢個年代出身既人
有手有腳，讀書叻少少(大學)
今日都一定高薪厚職
佢地都係享受左經濟起飛既得利益者

比卡超吧?話曬都係局長.寒戰套電影都有得睇.

條撚樣好似係野雞

實權喎
我覺得保安局好似控制唔到警隊做野
睇啲記招覺得聰sir仲惡過比卡超

屌 答到成條太監咁

似保安局長高級啲
但一哥應該先係實權

比葉劉做都冇咁廢

I loop you 3000

俾人咁屌法都可以若無其事

局>處

唔好再叫班官落台

就係要夠廢先做到,太正常太叻先做唔到

閹人一個，差不多啦

依家膠官好多都係咁，個人唔賤唔仆街都做唔到呢個位

就係廢物先做到

局係政策，處係執行

因為夠廢 易操控

人肉錄音機, 我都做倒
最多間專下波, 割比前線指揮官 (上頭已經有指示, 可以割比佢地, 做下戲, 必要時, 前線會有安家費)

廢到極點

無恥先做到架

個樣好撚頹

成個太監咁

咁多個高級官員中,李家超真係最廢哥個.
睇live愈腸愈火滾

其實政府d高官位
好多時都唔係難做
係難上到個個位咁解
然後d高官因為自己個位就成日蝦蝦霸霸
下面d人又局住比面佢

超 report 特首
聰 report 支那

警渣一哥係由中央直接委任

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

樓主咪講咗原因囉

條友係咪玩鳩林奠 人地琴日道撚哂歉咁 佢而家咁撚高姿態

大家星期五要聚焦係追究黑警到 要求議員動議特權法調查

不嬲政府高官係升咗嘅公務員嚟
根本唔識點做高官
邊做邊學咁樣

因為入左共產黨

呢啲先識玩
擺到明係你吹我唔撚脹嘅態度

因為係垃圾先做到高官

冇能力唔緊要最緊要識做人

+1
要推真係推佢地落黎
500億創科搞左咩
一大堆無撚用人因為老屎忽文化霸曬d位
有咩政策後生想推都推唔到

都是垃圾，不用分得那麼少

識人好過識字
一個劉江華議員做唔到 反而入去做廿幾萬個月既局長
另外呢條李家超 學歷又無 都做到呢個位
成班官官相衛

柏林遜定律?

佢真係好似林公公

好撚厚防厚面皮

同一條問題答10次都答唔到個重點你估易呀

港共政府就係唔需要人才, 只需要奴才
有咩決定上面會話事

痴撚線政府
痴撚線官員

垃鳩圾

睇住佢面無人色咁讀稿，高官

唔係佢廢
而勁
你以為佢唔知自己遊花園咩
根本有哂路
其實每個人問既野 佢都答番同一樣野
好撚嬲呀屌

如果你有睇佢立法會d片
真係好想一巴星埋去
講野死唔斷氣咁

唔知葉劉有無覺得當日辭職好on9

就係無能傳聲筒先上到位嘛

成個政府都養住啲垃圾啦

多謝主席X1000000000000000

今屆政府有邊位高官係做到實事

局大過處
但d 差佬一定係聽聰仔支笛

我想要豬敵人，好過換人啊

任屌唔嬲

因為夠廢

唔答咪唔答 吹咩
市民咪睇下問責制有乜野用囉

咁我相信 就係冇實際能力既人先會做到高官
佢地深知道扮蠢扮尻就Ok

講真睇佢地既對答,潛建華高LV過比卡超好多,不過越高LV,越多招數賣港

成堆建制一鳩樣

最撚憎李家超呢條友
個咀成日藐下藐下咁好撚黑人憎

夠無恥先做到高官

警察出身嘅保安局局長，之前已經有人擔心會偏袒警隊
結果係真係嘅

推

警務處係under保安局

邊條撚樣負皮我? 我講得唔岩咩?

畫漫畫真實參考既典型無恥樣

佢自己都唔敢答有

做高官嘅 唔係皇仁華仁 就係女人

李家超啲答題真心弱智架啵

佢真係隻寵物小精靈呀 識得比卡比卡啞咁loop 架

投佢老母啊
剩識講投訴、監警會
食屎啦

錄音機黎佢老味

個個狗官都係垃圾

其實有邊個高官係有正常回答問題嘅能力？

歡迎大家攞去用

可以Share落tg fb ig
印出去派/貼都得

兄弟行山 各自努力做文宣

「認真」槍頭一致立即要求使用權力及特權法

你無野呀, 佢邊忽廢?
目中無人, 跟稿讀, 遊花園, 完全符合係香港做高官既條件
邊撚度忽?

投訴 審視 投訴 審視 投訴 審視

不如問你，你覺得邊個政府高層真係有料？

起碼佢面皮厚度係全港第一

其實比卡超，未做局長前係做助理定副處長

公平公開公正公平公開公正公平公開公正公平公開公正公平公開公正公平公開公正公平公開公正公平公開公正公平公開公正公平公開公正公平公開公正

奴隸聰咪喇沙

全部委任都係癈架啦

屌佢老母隻死廢狗連答問題都唔撚敢要係咁跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀跟稿讀
李家超你老母俾狗屌

廢柴黎

見到李家超咁撚樣就諗返起林瑞麟

咪care 3毛負皮啦

最緊要聽話同忠心

華人社會上位唔需要實力，只需要擦鞋

呢啲先勁吖
你以為佢廢係因為佢不斷耍走你
呢啲就係佢既工作手法

佢個款真係十足太監咁

警務處under保安局嘅，但盧狗有兵權，分分鐘仲要係林鄭直接落order，skip咗比家超

(聯署）G20之侵侵救港

ubiuuubuj

我覺得呢個問題已經係世紀難題
適宜移步學術台研究
新·世界四大難題
1.宇宙如何誔生？
2.人類如何起源？
3.林鄭開618記者會做緊乜春
4.比卡超如何坐到問責制局長個位？

曲你個街，賤人真係有樣睇，一撚樣樣嘅
一張圖已經齊三個賣港賊

隻隻字我都識，但佢講出黎 我完全唔明
咩問題都係跟稿用個幾句組合
咁洗撚你做官 搵個阿婆做都得啦 DLLM

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

因為條撚夠哂左，左到貼住左邊脾罅

因為夠廢lor

人肉錄音機2019年版

同問 佢完全係自己有自己答 你有你講

agree

修訂逃犯條例呢單嘢唔係林鄭出黎致歉就可唔洗問責。既然警方拉左一批義士，我地一定要政府拎人出黎祭旗為呢單嘢負責，最適合果個一定係李家超，因為佢係保安局局長，好明顯成單嘢係佢辦事不力。好似當初23條撤回，葉劉要辭職一樣。我地一定要令政府問責，搵一個官員出黎祭旗！！！

我地要迫使政府履行高官問責制你諗住搞我地啲人，我地都唔可以令你班人好過

都係扯線公仔 唔使靈魂既

李家loop

因為坐得佢個位
唔答得你想聽既野
連答咩佢都冇咩權力揀

純問勿插，起隻狗老婆仔相出來，下次開會當住佢面前係咁上香俾老婆仔女既相，話係朋友過身，咁算唔有無犯法？咁會唔會令佢有返少少精神？

比卡超